游清源 中央變相宣布，林鄭已經唔再係特首？

游清源
中央變相宣布，林鄭已經唔再係特首？
（游清源）
20210317

852郵報
286K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：網上圖片）

1. 咪撚再用中央，係支共
2. WFC

柒閪死不足惜

宜家仲睇呢類吹水KOL都ON 9, 全部搵笨柒

無人睇 不過賤種打手無人睇都照post

樓主條賤種無節操到連世柒都post